知唔知診所有冇得驗身

想驗幾樣野 尿 血脂 血糖 膽固醇，有冇咩可以推介，大約幾錢

冇 佢會叫你去化驗所驗既

千幾都有啦呢d好平

去邊到驗 未驗過

同你平時睇開個醫生講
佢會推介你嫁啦

平時冇咩睇醫生 諗住直接去驗身果d 地方 睇下有冇人有推薦

唔得嫁 你驗左都冇醫生講解

即係一定要去診所睇醫生先？